當飛機文盡出既時候視線已經被轉移，人地已經休息好準備下一波攻擊，被封鎖區域逐漸擴大！

集中火力

推爆佢

警惕